泡泡瑪特就上市~~

2個字:All in

ALL IN

抽

All in

估值過高啦 你買埋我果份

唔抽

中國潮流百貨零售泡泡瑪特(Pop Mart)(09992)周一(30日)起進行IPO路演，據銷售文件，公司周二起至周五(12月1至4日)招股，每股招股價介乎31.5至38.5港元，每手200股，入場費約7,777.59元，預期12月11日掛牌，摩根士丹利及中信里昂證券為聯席保薦人。
該公司是次發行1.35715億新股，相當於擴大後股份9.82%，其中88%為國際配售，12%為公開發售，集資規模約42.75億至52.25億元。另有15%超額配股權，集資可增至約49.16億至60.09億元。
回撥方面，若公開發售超購79倍或以上，公開發售佔比由12%增至最多47%。